[NS]Pokemon劍盾討論區#109 雄性沙奈朵吹簫 <請使用不推文回覆>

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2月推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

老翁龍

組隊教學：

1. 揀隻鍾意嘅pokemon做核心

2. 圍繞住佢揀多五隻pokemon

3. 將冷門pokemon換做主流pokemon

4. 換晒成隊做主流隊

lm

彩豆呢

冇人

有人
想睇下你隻鐵甲貝有幾勁

咪又係普通鐵甲貝
不過我覺得佢好得意

打返場睇下
我有隻閃鐵甲貝未加點

真係拍晒烏蠅

唔打 你恰9我

女已經冇
連GAY佬都訓哂

橙

你要相信自己
可能打得嬴呢

臨近歲晚，現充們開始忙碌了。

但今年冇年宵

我屬性冇背 努力值未練
甚至連自己既寵咩屬都記唔到

我都係差唔多
不過我會有張pokemon counter list 睇住黎打

對戰有屬性hits幾方便唔驚記錯
不過會被陰例如地招打洛托姆

可摸耳share counter list

google pokemon counter chart
result

印一百張屬性相剋表痴滿屋企
食飯睇沖涼睇痾屎睇打飛機睇
練到自己可以日後一打對戰瞬間浮現屬性表出黎就完美

唔洗啦,次次打親都SEARCH定
估埋人地換寵都即刻剋到

話說 我打RANK 好7廢
11勝7負
不過都係HEA玩
係咁用我最愛既鐵甲貝5下5下咁爆人係幾爽

想R隻沉重球 夢特 鋼鴉

我發覺有啲鬼佬好濕鳩
半夜唔夠XL糖去打極巨
打隻5星龍蝦
你老尾2隻避雷針
隻海膽仲要玩野用毒技
其實隻game有冇得blacklist人

但我撳唔到

邊面快邊面贏 鬥連機遊戲 鐵甲貝無得輸

連擊。。

啱啱發現showdown有galar newcomers rule, 有地方試隊了

俾人用男indeedee放trick room屌打

63風沙班吉拉配弱保點打
好硬，秒唔到就比人一穿三

速專狒狒蠻力一確

4倍弱點一野轟死佢
唔夠攻就分 2 rounds 打 唔好打佢弱點

精場挑釁唔到佢 我都試過

搵D唔係惡心既挑佢

Tr佢個tr

其實我用有屬修嗰招極巨就秒到Indeedee
不過睇唔出佢想點就用咗第二招

原來今日出人中7

無左桐生同張繼聰仲買唔買好

買買買

利申 未玩過

我見到人中喺蘋果頭板賣廣告，
搞到想支持下

Twitter Trend
#嫁ポケの種族値何も見ないで言ってみろ
唔准睇，講返自己老婆寵種族值

完全講唔出

回合制RPG

100
100
100
100
100
100

50攻

Hi

我以為係熱門嘅寵之間嘅counter list
Sorry

原來改左GAME MODE

龍頭破格算

你老友現充廢UP深潛左喎

但佢成日叫我玩

Btw條友掛住同女玩，應該有排都唔會上返嚟

我打左10幾場63
都唔太識用隻月伊貝
本身係想用哈吹>對面訓覺>換miniq>劍舞
但原來一出哈欠對面就會換寵

點解唔直接MMQ劍舞，反正有畫皮。

駁唔到

你諗下對面哈欠你會點做

通常哈欠完係咪再接多次哈欠

單打唔好諗配合喇

哈欠既作用係逼對面換人
因為有時人地強化左你搞佢唔掂就可以咁做逼佢落場
所以你不斷哈欠係無乜用

單打只要鬥快同一下一隻就夠

真心
我升上去極之前見過好多想喺單打玩配合嘅隊，
又加速又劍舞又接力又盛，
我次次都係懷住佩服又可惜嘅心情打爆佢地
唉63邊有咁多空間俾你配合

年尾巧忙(*¯︶¯*)

你呢？想睇你開台（＾∇＾）

如果2 TURN可以接到去隻主力到再係第3 TURN出擊都OK既

潛水太耐 整張正圖先

我正式宣佈
瑪莉正過莉莉艾

有張差唔多

瑪莉只睇半邊面>莉莉艾>瑪莉全相

GREEN咁快出金銀版

3狗仲貴過上面

啱啱開左睇個體值
係咪可以去捉百變怪
上網睇－定要扔3000w既星塊先有機會中?
我先得幾千w

去刷，好快有幾十萬

2000－隻咁刷

最快就用連線對戰改日期法
唔想煩就用開den改日期法

幾秒就2000w

如果你要6V
你等TWITCH 開台派仲快

跪求夢特癲狗球種一隻
咩都得

又破產了CLS
決定買完金銀SET之後放棄了

除非佢出路比+美納斯

想問網上大賽可唔可以租隊打怕生唔切

唔得

癲狗係邊隻

奉神狗

好似有等級球狗
有夢特種但要生
普特就有一車車5v0sa

3狗好撚貴

留隻普特俾我ok?

大把,放工返到去畀你

好

錢唔係問題
係佢咁樣出法我個玻璃櫃就快無位

可唔可以是但生隻夢種我自己生

可以,但要等收工

唔該哂
巴打

tg group 換寵 pvp

超過1100 人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內好多人圖鑑已全開

有PvP比賽 63/63 可以入嚟挑戰下

換樓

想入坑儲pokemon world系列，是否不智

一早冇位
全部放返入紙箱

即係咩?卡?

獨海已經RICH到唔係叫人買多個櫃而係換樓

錢唔係問題梗係換樓

法國獨海有錢到唔同level

窮撚黎

住半山話自己窮撚

財爺是中產

好
我都要今晚先得

仙伊 Ev Modest 36/0/44/204/4/220/ 11.686%
有無人知呢個點法可以快過咩 我見佢基速得60

何不問問神奇siuba

70速種滿種

滿速*

我又要做pokemon徹底攻略打手了

快過準速55族，好似意義不大...

較rank +1(隊友一下極飛) , 就會睇到係快過最速95

個tool重可以較埋順風、對面麻痺等情況
甚至trick room都得

依家要計極飛唔記得 thanks

jm9

你地實買

求團購

星期五晚係現充夜

我都想住大屋
可以整張升降檯
好似咁

件衫好得意

上網睇攻略揀岩位刷隱藏特性
打完極具化團出隻pkm都唔係隱藏特性黎
我仲以為必出隱藏特性添

死火，原來之前放生晒d夢特
唔記得留

啱啱開始玩，想問下其實ios有冇圖鑑？

打街場極巨戰出左隻色違大嘴娃
怪力鉗特性係咪冇用？

隻寵無左大力士本身就無用

等睇瑪莉露麗表演

係咪要狗
要6v定5v0sa

無所謂，我會再生過
但係啱啱上車咋

咁一陣再搵你

想問超極巨版可唔可以出隱藏特性

旅行完了，但我同香港一樣病左

有D直頭冇添，如低能貓

有冇巴打有鬼燈球種

我有

正

仲記得我返工既時候打機
有位巴打埋黎問我 打爆機未
我話未呀 之後講下講下佢就換左隻
迷擬Q比我 當時都未知係好野黎
總之感激果位巴打
竟然PKM打機都可以承傳對戰既夢想
實在太感人啦

未見過人係街玩

我都要

6489

仲有兩日

做咩

咁都問得出

嗰個keyboard就係我之前推既keychron

之前用HHKB

我枱都無

化窗台為電腦檯

我用隊唔算好廚同你玩下

可唔可以用六隻一樣既PKM打嫁

數碼暴龍第一代Remake

又賣暴龍機

No

蕉巴返到未

六隻恥鬼嘅組合我從來未輸過

三分鐘後7020

why

Thanks

官方製作的享受「哈力栗的咀嚼音」的影片

召喚哈力子

真定假
不過我啱啱女同事同我玩
發覺佢基本野都唔太清楚
不過唔緊要 可以捉住佢隻手仔教佢

小妹巧勁架喎

佢已經唔喺到了
\｜/

這些機會
點解冇人捉我手仔

早知小妹都唔打到咁勁
我都想比人捉手仔

畏縮有冇道具/果實可以防？
心靈香草同木子果依類

心靈香草/木子果

得 我知

NTR
識玩

學哂泌泌豬衰野
用紅字扮絲

開左隻救援隊demo黎玩

你搞清楚 佢做假絲嗰陣我已經係真絲

包埋畏縮？

畏縮係咪即係怯

怯既話就心靈香草

下次開dd台 我要聽你把聲

唔比你j

咪ON9
我毒撚

拎碌鳩fit下佢塊面就聽話架啦

想問1-10 RANK輸幾多場會趺落去

Me

仲有無？

開緊

又岩，我試下先

捉到了 唔該晒巴打

好啦咁

你地平時你邊同人換蛋餘？

我一撳ok嗰下你衝咗入嚟
幾驚照開

魚龍招專用技如果人地出先手變化技有冇2倍？

照要？

4p？

-2

普特我有
thx anyway

負皮上一頁

有冇人識刷閃光洞？我去到第二部分就唔明了

趺左落rank8就就就差唔多連處
剩係輸左場上rank10
但好驚又趺返落去

上左10就唔會跌

留隻俾我

呢隻係咪普特好用啲

-1

冇乜研究，好似兩種意見都有？

你幾點得？
我而家開都冇乜人打所以都冇開咁密

2隻+Speed-a既忽忽一齊用同一招技會邊個出招先?

抽

求隻月亮球/夢境球 迷q
可用銀冠/糖果換

-a
特攻彿彿

啱啱沖完涼，
而家得了

智揮猩可能lol

開咗

無

仲諗住follow me用魚龍掃場

直接m波搞掂

event巢嚟咋喎 仲要唔係閃
咁絕

巴打係咪要，我有月波MMQ

0s有用過閃
見冇人捉反而唔好意思hold太耐
m波我都有7粒

同埋我劍版想自己刷都冇計

The user rends the target with its hard gills. If the user attacks before the target, the power of this move is doubled.

Doubles damage if the user moves before the target

只計target果隻？
對面兩隻，target慢果隻照樣有2倍？

我就唔緊要嘅
其實我都改咗時間所以唔會12點轉寵
不過你多波就算

要

呢啲小圈子大會係咪申請完到時online打就得

只計target

係咪咬咬龍 試下夾勾魂眼打

係咪有位巴打叫甜心HKG

一定係嗰d扮絲既死人妖

想玩follow me配咬咬龍
唔知玩唔玩得過
不過對面有follow me就玩完
被改target會唔會計原target?

唔會
冇天氣加乘就唔好覺得真係太高攻

佢話今晚ADD我做FD

其實想要背背龍夢特
不過我劍

3倍攻，打非弱點應該秒

之前考古巴有開

捉左成日終於捉到隱藏特性栗鼠
點配招 如果唔洗遺招
係咪可以生着先

應該唔係

想問超壞星同勇士雄鷹極巨洞係邊

防特化就未必
但夠用

勾魂眼必搶雨天
咬咬必先攻喎

終於上M波
一日內趺左去rank8再連贏上9再一步一步上m波
可以試下玩愛隊打高D/玩雙打

自從唔知邊個話咩分po
唔好講生寵捉寵咩咩咩777
依家個po幾冷清

想問非輸出用嘅寵(eg夜巨人)，
努力值應該點分先最有效
除咗滿血雙防平分

生寵捉寵都可以講
係開den去discord

雙防平分從來都唔會係考慮範圍之內
最常用就係滿血然後All in其中一個防禦，又或者拎個計算器出黎計下分幾多點落另外一防到可以食到D咩常見招。

輕玩家想開圖搵緊幾隻劍版精靈會唔會有人幫

查serebii

雙防平分？？？？？

新手唔識嘢
見呢度成日講雙防平分
但起showndown計過覺得唔對路先問下

你想要邊幾隻

投擲猴，爆焰龜，綿綿泡芙

等我5分鐘

搭單問，如果雙打，對面A 同B ,A出技先，但我打B,B後過我有冇加乘

感激

雙 防 平 分

有

細佬仔唔識世界，雙防平分既典故係咩

其實係咪應該實值平分

showdown個龍箭對follow me好似有bug
Twitter睇過switch 試會兩枝去晒follow me度，飛機出follow me直程兩枝無效

唔係

唔係H=B+D?

呢個唔係bug
本身龍箭兩飛就係會飛去兩邊唔會比人擋
屬性0唔係擋

引火吸唔吸到鬼火

你有6隻寵
點解要得一隻盾

而唔係極大化兩隻盾
1. 睇對面A多定C多
2. 睇你自己既寵驚既屬性A招多定C招多

好似係FF雙防平分完比人打爆
佢就嬲嬲豬了

可以

又好似無乜特別典故
DP時期d人知少少又要扮識
教人練努力值唔係雙252就係雙防平分

咁認真點討論落去
趁FF訓咗緊係起勢抽啦

明未

聽日過咗中午quote返我

人地重量不重質
個開post開多d威d

但我睇人地啲spread ,好多都係補到兩防差唔多，好似長毛

鋼鴉又會有人用慎重，
美納斯種族低防，又用大膽

聽日佢FF好似有團打dick喎

呢d係特殊例子
長毛會開雙盾

Btw我講得好皮毛
如果隻寵你計過數
擋到主流屬一招 但點配都擋唔到兩下
但你配落另一邊 又可以擋到一下
咁當然可以配雙防
但絕對唔係平分

Where

配努力值一定要有一個目標
你隻寵比電剋
嗰陣既主流電屬係用特攻
就配到特攻擋電一下
物防擋埋其他屬
但你計一計 就應該唔會係平分
因為一邊係x2

老地方啩
唔知有冇成團, 你問番佢

頭先對面開場玩屬性空
佢連續2下電磁波miss左就直接投

大家想唔想同女仔交換下PKM
我女同事好多寵未齊，
你地幫唔幫到佢？

有J的女同事

醒醒吧，你沒有女同事

不信就算

我想

唔好變態
人地有男朋友
不過一齊打機有女仔好似開心D

巴打我者想要
胖甜妮, 芳香精, 哥德寶寶, 騎士蝸牛, 敏捷蟲, 投擲猴, 巨石丁
冇全部俾幾隻我都ok

達摩個普特，極巨咗會唔會好似choice系列道巨咁無效？

超極巨卡比獸個活動過左係咪就刷唔到出嚟

係呀 可以轉技

你是一個好人
d寵原來可以咁易齊晒
唔玩了
再見

佢話同我玩對戰架

PW

點解63打到M波見唔到長毛
連續7-8場都冇 唔係冇出場，直情係冇入隊

一隻放紅線 一隻放不變石
理論上係咪可以生到對項5v

實得
咁易

Tail slap
Bullet seed
Rock blast
Protect/Encore/是但

thank巴打

屌認得佢名仲追吓佢個故，原來戇鳩仔嚟

查咗，個攻buff都會冇埋
果然冇咁着數

Thank巴打們
生到對項5v了(不過係男想要女)

玩住先啦

睇圖鑑寫75%女仔
黑到

要生對項話乜易

計一計，
有埋特性、性別揀

冇病毒種既話
練努力值刷錢定刷bp快

對戰不用閃,對來幹什麼

我投刷bug一票

唔bug就刷錢

單打夢特噴火龍點配招

痴線 唔通比你J咩

一頁9成5都係密碼同屌入唔到邊個會睇個po

熱風 空切 陽光烈炎 守住

睇漏左單打,單打走守住,是但入招補盲

單打帶熱風 噴射火焰 定大字燒好

單打應該噴射火焰應該好d
你自命好運咪帶大字燒

提一提2月3到期, 未入code記得入

sm入唔入得?
一定要usum?

全部都入得

唔知部3ds壞左未

咩意思 新手唔知咩code......

之前如果係經amazon訂劍盾會送張閃棱鏡code可以入落去3DS game度

冇

派一陣豐蜜龍5V0S 夢特(尋晚係普特)
跟住轉同frame嘅蛋糕
晚點刷夢特閃背背龍

pw有需要先set，冇乜人入

練完栗鼠
要刷鋼鎧鴉 想問洗唔洗超巨大
定中鏡甲就ok

想要

開街場都冇人入

原來未add你

我之前好似經3DS fd list send過request

btw我用緊飛行模式斷網法
唔reset game應該都add到人？

見到add左了
3ds個個一來唔知work唔work，二來都唔記得你地d 名了

場已開

其實miniq 應該幾下劍舞先開波？

我個隻帶大字燒

有冇試過miss

即起身

想請問點入 啱啱先join switch online

入咗未
差唔多係時候轉蛋糕

YY COMMUNICATION
連上網
右邊搵募集

頭先嗰場repeat一球入魂

佢要有你fc先

諗住4倍都咁少，
後來先知點解

肥仔

係，
我升到達摩去100lv發現都係冇喵喵怪痛

有無人有白白鴿幫手開圖鑑

google 唔到邊隻

蛋糕now
開到3點半至4點

講正名 唔係大家唔知係乜

勁遲開始玩
想問各位ching
點解聽返黎話單人打den必捉？
啱啱三個badge打den 捉隻蘋果龍進化爆左-.-...
save load先捉到

暫時真係未試過

不過打得5-6場

event巢例外

想請教一下，有冇網站有d寵出場率參考下？

隻蛋糕個樣係咪定死左係呢個

你講rank？

又要請問月伊咩性格好 加防減攻？
跟住 祈願 吹欠 黑色目光 月亮之力？

master rank ，手動統計

VGC統計

單定雙

大家好
請問今代係唔係冇得好似上代咁
掛隻精靈上網指定同人換邊隻 等人換比自己

四貓痴撚線

Sorry單打

係
(其實我諗緊好唔好刷多隻檸檬)

Thank you 巴打

我祈願 哈欠 先制爪 暗影球 (好似係)
但唔太識用

仲係rank 7 贏1輸2

單打首先你要定左佢係玩物防定特防, 大路道具都係剩飯, 玩物防可以考慮出頭盔
我玩法係 祈願 + 月光 + 欺詐 + 哈欠
今代冇得學劇毒所以冇咁磨得, 不過都仍然係煩膠

有冇人有夢特葱鴨、夢特列陣兵、夢特小火龍

有夢特伊布、夢特雪吞蟲、夢特稚山雀、夢特太陽珊瑚、5v惡作劇木綿球、5v謎擬q、5v多龍、5v種子鐵球可換

唔該哂兩位

同埋今代有極巨可以考慮落保護拖TURN同回血

但係雙防都好高喎

咪啱哂, 你個隊想要咩防既盾都做得

試下刷隻檸檬蛋糕先

MMQ 性格係咪加速 減特攻

如果你速係為咗打返MMQ抽速就錯了
加攻同加速打係加速嗰邊高亂數死先

想問依家Obstagoon係咪帶不服輸最熱門？火玉係咪無咩人用了

閃蛋糕有分檸唔檸檬架咩

就係刷緊唔閃

新手 唔太明
如果我MMQ 性格加速減特攻
對手MMQ 性格加物攻減特攻
唔係我打先咩

見到煙肉仲以為係閃

都有唔同既, 大部分磨寵都要落招攻擊技, 河馬有盲點, 月伊有祈願幫自己/後出隊友回, 成隊個持續力高好多

以前有埋治癒鈴聲幫隊友回狀態

河馬有盲點 啫係咩意思？

捉埋呢隻就係
刷唔閃其實都係順便

物攻多龍除左生命寶珠
仲有咩道具推薦？

本系地打唔到飛/浮遊

有龍舞就木子果/努力加D血用弱保

搵人幫手睇下呢隻蛋糕咩色

爬出去開機先

加攻嗰邊高機會兩下打死
加速3下

兩邊命玉影爪都係確1喎
計埋破皮加攻用影襲都係差少少

我定左係物防，但覺得佢冇卡比咁好磨

定位唔同
卡比係用黎清場，月伊係用黎擋人反強化（欺詐/呵欠/Snarl）

學到野

1血巾

確1姐係1下死定1下唔死

確定一下死

完咗喇，見錯色我就洗咗

而家跳緊frame刷背背
但第一次唔知點解剩係跳一格
啱啱跳緊嗰陣彈game

pkm is hard.......

我搵唔返個blog喇,
佢就係計埋畫皮加影襲高亂數搞掂，
個亂數應該就係你計嘅差少少
而加速就一定要打多一下

入手容易上手難

Galar newcomers隊嘢
諗好之後喺showdown打
好順利咁跟住自己plan咁克到人地啲配合，
但又會有好多諗唔到嘅情況
唯有再改， 再完之後又反而輸返多咗，
諗到頭都爆

都係當我冇講過好了

mirror以外，都有其他寵要爭
準速係過唔到95, 你用加速啦

P

巴打開到幾點？
出左街剪頭髮
冇機係身

打算12點前

不過其實我都未食嘢，中間都可能暫停

呢個網多龍 弱保第2多人用
但係多龍本身咁脆皮。。

努力值部分加落血到再加上極巨化

咁就要睇努力值點調了，
就算佢殘血，有隻又快又大力嘅嘢喺度都咪話唔驚
何況重有隊友用先制技開呢一着

我都係出去剪頭髮
決定捉埋先去

我自己覺得呢個係pkm對戰其中一個好玩嘅地方
雖然真係好M

呢度認真玩pkm既人 全部都係m

小休

作為新手 我覺得pvp真係好難
屬性表都未識背

屌
做咩撚野全部洞都係超極巨火山同蛋糕
刷左2個月日期都係咁
想刷正常怪都刷唔到

活動

好呀 等你

打得多撞下板就OK架喇
利身除左熱門果D之外其他都唔識打

第一次見到閃，五星超極巨噴火龍，捉唔到

夜D有無人4P

用潛水球捉爆左

因為你嗰條係活動柱，你一係打咗佢
一係喺第二個den用星塊洗走佢

就係因為難所以先可以吸引到有人去挑戰
最緊要自己從中搵得到樂趣咁所花嘅時間同心機就唔會浪費
所以話人類真係好撚m
至於記屬性表雖然係基本 , 但唔使強逼自己一下子就記到
老實講我都唔可以一下up得出晒所有屬性 , 有時都記唔起屬性相剋
咪又係一樣玩緊pkm , 呢d慢慢累積就會記到
所以我成日叫人想背屬性表就多d上黎玩對戰 , 俾人大大力陰過就會記得

做緊節

食嘢，陣間再開

承讓巴潛咗水無人打新手

如果練努力值可以考慮max hp雙防平分，咁就擋物攻又得特攻又得

有冇人想承讓我

上水呼吸

來吧

要講咒語召喚

然後射爆你個雙防平分

一分鐘先上水
睇黎承讓巴bot能力仲未超越到以前嘅roybot

想單定雙

單 0678

懷念藍色笑話，一拍拖就離棄我哋

俾FF 一次機會拉返低我個勝率

有女邊個仲想對住百變怪
Btw藍色笑話不了

連緊

同帝皇龍甲獸巴打打埋先
不過未砌好隊

連緊too

有無直播？

好耐冇打單

roy蛇去咗邊

10點左右有無人得閒4P

出幾多隻

雙 防 平 分 避 雷 針
毛 毛 F F 展 才 能

屌 撳錯掣

乜咁好文彩呀

做到APSM食女都易啲

前幾日召你打66又唔係到

唔見你一排掛住你，作下打油詩聊表思念

高人工

可能出去散步

同你果隊雙打咁似既

是但換幾隻玩

我都係66單先覺得自己係玩緊遊戲

agger but 20 mins

係咪食miss

你提左我

食校長

冰蟲食岩釘

4倍

時限搞到玩唔到

閃背繼續開

未返

竟然收寵

竟然冇著釘鞋

變大草4倍都痛架

仲唔夠？

耐冇單打，唔記得有咁既野

差尖波

在嗎打嗎

幾時同你打 不過20分鐘真係玩唔到磨 小小磨都唔得

轉頭？升埋努力值就得
暫得一隊
第2隊就生好

得就叫我

我運太差
瘋狂比人麻 命中要害同MIS鬼火
成場可能只打到人2-3下咁

一齊勾魂眼用放大鏡開鬼火算

有冇巴打可以借隻病毒寵黎傳染？

又爆左
有冇人大師球同我換柑果球

我鍾意用夜靈多D
夠硬

咁帶咩道具
不過勾魂眼正在有拍落有FAKE OUT

進化奇石 加防

仲要本身唔驚fakeout同挑釁

輝石
岩岩打左場
九尾用大字爆X3
催眠X2中晒
真係唔識玩

得了，你得比pw我

有比賽睇

我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?我D64呢?

其實morpeko變完身有咩分別

電輪會變電系/惡系

想問仲有無開緊 我揾極都揾唔到

即係黃色純電系 黑色純惡系?
我睇網上d圖鑑完全冇講

就有呢到好多人可以比你挑戰64

佢招專用技轉屬性

thx

一到星期六，現充唔見哂
召喚ifung

你條契弟咪係

真

想問下如果我對目標用輸電，咁佢果招咪變電屬嘅，咁佢開極巨岩石係會開沙暴定電屬場定對極巨無影響

長開緊，有冇add你

派咗半日，我希望11點完到
仲有冇人要打未打

我

係呀 無add到 係咪1112 聯盟卡交換

呢個係入場password

得返我地

add咗未

add左

劍舞學習機點拎

Gg fc都揾唔到點add

switch home
左上角自己icon

你撳home, 左上個profile

得左！send左

而家次次開場都得一兩個人
hold一陣又俾人問係咪完咗
屌

要刷
我仲以為可以就咁買

屌...
兩隻貓可能輸

對你唔住

知道位置就好易出

點入😂

之後係咪搜尋果度揾房😂

你係溝完女先上水姐

搞掂

yes 1112

add咗兩位巴打
唔見嘅話reconnect個YY試下我覺得呢句要經常對好多人講

啱啱試兩次潛水球都爆
今次試下重複波

撳Y
最底搜尋filter 好友
係咁撳X refresh
入艾維斯場

新手真係好難入坑 乜都要google同問
唔該哂

我兩隻貓加埋太陽岩果然翁都冇輸

其實我諗緊會唔會有人唔知都姑且講下
Y完撳+係上網

而且佢個系統好on9
你會見到過晒期嘅訊息
個refresh 廢㗎

打落輕鬆

就係囉 入其他人果啲街場全部都話揾唔到

不過開咁耐又真係冇聽過人話打唔贏
冇講嘅就唔知啦

新add會唔會唔識filter好友？
我會filter募集

重複球捉到
唔該煙肉巴

聽過話覺得唔對路就試下撳交換卡再取消
咁就巿真係refresh

重有，
入raid 準備好repeat ball 同黑暗球
汎用地高catch rate

有可能會

點解嘅 我啱啱用左潛水球

鋼等倍都算ok嘅

潛水球捉raid 冇加㗎
repeat 係你有個圖鑑就加
黑暗就夜晚加

黑暗幾時都有用，因為洞穴

我完得喇呵？

唔該煙肉巴！

有個問題
最初測seed時
Frame0-5個體都乎合我查到果粒
但打完排位之後改時間
大概frame 770左右
但個體完全唔match
我粒seed 10000frame都唔會出現呢個個體排列&特性
再改左幾日嚟睇都冇呢個個體
即係點？

【突發】
刷埋閃蛋糕，個體同背一樣
今次唔會等人 盡…盡量

Gg missed

驚喜場特別多人入

想問pw

重有喎

okay

你地Prefer 盾定劍版

劍有彩豆

但我買左盾

唔小心生左隻6v多龍，想問64弱保雙刀有冇得玩？
用水主ice shard觸發
Dragapult @ Weakness Policy
Ability: Clear Body
Level: 50
EVs: 252 HP / 4 SpD / 252 Spe
Naive Nature
- Fire Blast
- Phantom Force
- Steel Wing
- Thunderbolt

劍
利申盾

有
招睇吓你隊嘢點配合，俾我會放龍招同保護

盾den靚d
劍神獸勁d, 有彩豆, 將來dlc有多d女角元素

Btw點解要揀，買晒

盾有肥婆

比隻再班吉拉吸引左 我係咪太on9

有冇YOUTUBER打開雙打
見親都係單打多

遲啲再買盾版

Hugo

胡說樹屋

公廁寵求其Trade都有啦

玩男角咪冇所謂
神獸可以收

唔一定香港
歐洲日本都得

玩女仔都無所謂架 唔係一樣架咩

好似話第時dlc劍係女多衫d,盾係男

屌呀 嬲左

ビエラ
wolfey

唔肯定，問下其他巴打

Wolfey型

DLC女角元素

wolfey今日打比賽喎

講緊個競敵係女？

無見過單打youtuber喎

呀叔都型？

劍版男角冇人權？
其實見到遲下DLC有得cos瑪俐
有考慮過開女角重玩
但啲寵轉落新帳太煩所以算數

佢老咗應該仲型

邊有人pokemon用男角

可能我get錯

型喎

日本仔九成都單打

我玩乜game都用男角

+1

成個歐美都係呢類胡鬚佬，你慢慢J

中二病

識佢就覺得佢唔型

都係你勁敵正啲

有d似Ironman

試過用女角係跑online扮女人呃左勁多點數野返黎

玩咩game都用女角，除咗牧場物語

睇比賽喇

夠鍾係點計贏

如果大家都係得番一隻

% of total HP

3隻殘血係咪贏2隻滿血？

Yes

屌，睇Twitter先明佢想扮丹帝

我第一眼就覺得佢扮緊丹帝

放送事故

丹帝成身黑，佢相反

但係得丹帝先著得咁bad taste

裝錯果

奉神太用錯果實

應該用過mint嚟，好易中伏

全球直播食錯果

佢係咪成個比賽冇得改道具

500幾人參賽

多過19全年加埋

今集咁新手friendly

Swiss要打幾多輪

10輪好似，天都未光就要到場打到天黑

終於忙完可以睇下仆街mon野

翻譯：屌完女，入左賢者模式，可以玩下pkm

幾耐先到下一場 好悶

開始了
TR打TR

噴火龍打曬

係咪玩慣左gen7有koko fini
今代好似冇乜人準備睡眤對策咁

重點係無盾菇同畫狗

係咪所有得1層進化既都可以直接生蛋
有2層進化就要進1次先？

NO
係某D係BB形態先生唔到
EG小刺蛋、皮寶寶
大部分既都可以就咁生

全部有二進嘅都要進咗一次先生到蛋嘅話
咁肯定好多人唔做廢人

慘 燒死

奉神係咪冇晒物攻向

64基乎無

慘

想玩63坦鋼鎧鴉 性格同努力點配
同埋羽棲要遺傅 咁超巨大版係咪冇得學
勇鳥 羽棲 鐵壁 仲有招唔知配咩
吃剩的東西定凸凸頭盔

琴日Hugo都有講點解
降物攻總比降特攻易

挑釁+我上網睇通常都係頭盔?

性格應該加攻 加速定加防
努力值上鬼佬網睇
調到好鬼怪

人地D特調係有針對性，初入門就252大法玩住先。

Ok
咁我依家捉隻普通鏡甲就得
因為超極巨冇得學羽棲?
同埋性格應該加攻 加速定加防

同埋252係防同速?
定攻同速
媽呀 新手入坑好煩

超極巨都有得靠性交學羽棲

點學

洗走一招技放佢入蛋屋，另外一隻放隻識鳥棲既鋼鴉，跑一陣返黎拎返

Thank 巴打
咁我打63係咪捉隻超極巨鏡甲好d

我意見係普通鏡甲好d
極巨飛加速>先手強化鳥棲比較有用
超極巨飛清釘清牆63用途比較限定

Thank 巴打
介唔介意教埋性格同努力值
252攻防血速邊2樣

如果會用body press就滿防
有挑撥就落d速
剩底就落HP

Careful 252/4/0/0/252/0/
點解係加特防咁得意

用iron defense升返防

你睇埋佢道具係咪特防果
係的話因為一般對鋼鴉都係用火電特攻技殺 滿特防後依個對策就唔再用到

突然咁多選擇唔知點揀
如果玩勇鳥 羽棲 撲擊 挑撥 凸凸頭盔
係咪性格加防
252防同速

你咁樣既唔夠硬(佢既硬係基於耐性，唔點hp又冇鐵壁其實好紙),又唔夠快(中速寵滿速都快唔過d乜), 配頭盔就顯得得物無所用

咁252血同防?

巴打，有冇邊隻寵岩加特防磨人？
超壞星？黏美龍？

62 players had a 7-3 record with 2 making top 32.

Hope everyone had an amazing first day we will see you tomorrow.

62抽2個?

對手勝率最高嗰兩個出

黏龍不了

姐係性格加防
252血 252防 4速
羽棲 勇鳥 樸擊 挑撥
咁樣
定挑撥轉鐵壁

呢個努力值配法我會挑撥轉鐵壁
鋼鴉唔夠快 , 打63我唔覺佢挑撥到d乜

Ok 多謝各巴打耐心賜教

我覺我如果用iron defense
不如加下特防

咁如果252血 252特防
性格照加防得唔得

252 SpA Life Orb Dragapult Fire Blast vs. 252 HP / 0 SpD Corviknight: 159-187 (77.5 - 91.2%) -- guaranteed 2HKO

252 SpA Life Orb Dragapult Fire Blast vs. 252 HP / 252 SpD Corviknight: 120-143 (58.5 - 69.7%) -- guaranteed 2HKO

2邊都係加防特性
一係你見到對面特攻/多龍換走隻鋼雀既話全防都得
全防擋唔到多龍極巨火

我就建議見特攻手就轉人算
依家常用特攻手好多都識火或電招
鋼鴉捱得一下 , 但唔加a或唔夠d唔夠力反殺返人就冇乜意思
不如專心做物盾好過

但睇pikalytics
仲係物攻佔多

咁點分配努力值
血特防？

多數爆速
玩物定魔都係

想問63組隊 係咪要定個主題先
上網見人地 雙牆隊 接力隊 天氣隊
如果就咁揀6隻常用寵有冇得打

月伊貝
應該
1. 欺詐 大聲咆哮 月光/祈願 哈欠
好定
2. 欺詐 看穿 月光/祈願 哈欠
好？

我個隻係用保護

其實冇問題 係驚咁岩得咁橋比人封印啫
你覺得2好啲？

因為月伊黎講得8下其實未必夠用
係

想睇番尋日個REGIONAL
但係點解變晒做TCG

Youtube有bug要用電話睇

有無人有多隻夢特好壞星可以trade下盾版刷好惡夢

製作組的惡意

閃普特司令

開到6:30

今代有飛機杖尾鱗甲龍係咪冇J用

屌係咪專登

有冇夢特速度球

有 下個月比你

防塵定隔音好

有熟肉未

姆明谷

有咩其他選擇

卡比
仙貝
都硬到仆街

怕仙伊 隔音

冇人入場

但係今代又冇咩仙伊

就放飯 等我

我轉左冇密碼
因為無密碼都係得一個人入

係咪加左你好友先揾到?

上面有我fc

加左

Hysun係你嗎？

叫sam

加左巴打 abc

有冇人承讓我

滿左?

再開緊

入到了
Thank

想問下大爆炸呢招 受唔受攻擊努力值影響
同特性 引爆一齊用會唔會加加乘
仲有一般寶石會加傷害？

Fail左

開埋呢場我offline
今晚食完團年飯時間許可的話會再開

受
兩樣野黎
會

滿血大爆炸 同殘血大爆炸有無影響

我！

尋晚你又唔見左

64再66
點睇

好，on緊
4059

美琴定美琴老母
我BOTH都要

係今晚？

靚

anyone miss me?

蟲系大屍

who are you?

除左爆機後任務
有冇咩怪有得偷幸福蛋？

超能貓下面兩粒

原來今集有

SiuvitaBa

404 NOT FOUND 垃圾系大師

有多幾粒就可以升lv快d

第一粒喺邊攞，同埋親密度點升好

有蛋拎架咩？ 邊到拎

應該得既！今晚再叫你

親密度食降努力值果 降努力值果去7號路下面棵樹用時間bug刷

親密度玩 食curry

原來我拎左

宇宙勇不了

咁齊人 不如4p

如果得一粒 用佢做貨幣好過M波啦

如果今晚有人開台就好

係咪珍貴到咁呀？

練寵快1.5倍喎
pokejob仲要有效 至少儲夠30粒啦

支持但未返到

屌打我

集思廣益問大家
捉左咁多閃寵係時侯拎黎打63

發問區
MMQ 速性格 252 252 4 劍舞 play rough 先制鬼 shadow claw/phantom force 邊樣好d phantom force 見過人用呢招拖人地極巨好撚仆街

超壞星 252血防 防性格 (定係加返d 特防好)? toxic/scald/recover/haze
諗緊要toxic 定要毒盾好

鬼劍 玩物攻/特攻定雙刀 應該帶1血巾 + 先制鬼

水/火電鬼 唔知點玩
三頭龍 玩速專定替身好
仙貝都係 做煩膠玩yawn/替身 定係有招yawn 就算

應該實無死區:
鐵甲貝 攻性格 252攻 252速 4 破殼 先制冰 冰, 岩
月伊 防性格 252血防 yawn wish protect foul play

仲有鋼蟻,雙格斧龍, 鷹人, 美纳斯, GMAX卡比 諗到頭都爆

到你屌打我

我隻卡比加左物防
仙貝係日伊貝？

發覺Let’s Go Eevee好多蟹貨

66得20mins真係好on9999

極新手，岩岩先打完第4個gym
有無好心巴絲可以trade隻百變怪比我養蛋

先第4個gym生蛋有咩意義

仙屬伊貝

黏美裝背心應該好撚屈
不過唔夠打擊面

agree

黏美龍 打擊面唔夠？
佢出面打擊面廣 火冰電地草龍毒咩招唔識

打擊面唔夠? 你當黏龍係超能貓呀?

你數漏左水系濁流

sor講錯
imean冇屬修
傷唔夠

得一個龍屬修*
龍系招打擊面唔大
Sor for 1999

做盾夠硬就得啦

同立II一樣 夠硬就得

有立2黏龍邊有位置企

知道

我以前都鐘意立2

有無盾巴打幫下手爭幾隻就齊圖鑑刷咗幾日團戰街場都唔齊盾版限定果幾隻
list
芳香精
單春細胞 (同埋進化果兩隻)
敏捷蟲
禿鷹丫頭(同埋進化果隻)
勾魂眼
智揮猩
老翁龍
月亮岩
黏美兒(同埋進化果隻)
盾版聖獸

我有大部分劍版限定寵,再唔係我有堆夢特小火龍可以換

立2太硬搞到俾人送左落名落宮上唔返黎
可憐無辜立Z一齊被消失

同我同ff一齊玩66

63唔太識 不過我會咁
mmq我會用影爪
超壞星我會全防 毒盾痛狂scald人
鬼劍唔熟，我見過對手 命玉/弱保
水電玩盾 火電玩強化
三頭龍替身囉 磨超極巨
仙伊我投yawn

鋼蟻 牙龍 見幾次都係choice band

利申反先 63唔熟

應該幾時先生蛋？求教

立2同吉蛋

爆機後
生蛋要準備 不變石紅線、各種性格百變、高V親寵等道具
都有d麻煩爆機後先搞啦

如果話鋼鴉 煩膠
依兩隻係膠上之膠

還我立Z
我要用極巨化立Z射撚死你地

玩63咁組得唔得 求賜教
以下為生左既
奇諾栗鼠 攻速252 hp4 性格加速 王者之証
掃尾打擊 種子機槍 岩石爆擊 再來－次
MMQ 攻速252 hp4 性格加速 生命珠
暗影爪 影子偷襲 嬉鬧 劍舞
鋼鎧鴉 血防252 速4 性格加防 凸凸頭盔
勇鳥猛攻 羽棲 樸擊 鐵壁

以下為未生 ff既隊員
仙子伊貝 未諗點配
長毛巨魔 血防252 速4 性格加防 道具未諗
雙盾 欺詐 挑撥
仲有－隻唔知咩好
鯉魚龍? 多龍?

有乜用 一砲HB都打唔過我黏龍BB半血

我既隊員

用住先啦 俾人打爆再改
如果唔係又變廚隊了

? 唔明

其實想用風妖精
唔想用長毛
但係63好似只可以玩順風加後攻尾
再交換道具

最後一隻可以特攻型多龍
如果唔係 就太多物攻手了
長毛 雙牆就最好光粉

有無盾巴絲幫幫手補埋個圖鑑入坑生蛋

SW-5990-7746-1008

風妖63可以替身+寄生樹種子
對面冇對策就接近完封

後攻尾反而係gimmick/combo向
要換換火玉都得架

光粉定光之黏土

4P?

鐵蟻1下極蟲打草鋼3/4, 唔撚再玩雙打屌

你咁講 咁姐係光之黏土
我正係記得英文

返緊，你開住台先

咁我玩風妖精算
長毛好樣衰

過年前都唔會有台

點解

屋企d人唔鍾意我嘈

自製隔音室

有畫無聲都好

等我有機會搬出去好過啦

打緊仲間大會，
打咗3 場先諗起一粒糖都未餵

你唔係用海滲隊上左大師咩

而加玩場66？

來吧 0678

gogogo

當聊天室得唔得

得既

thanks bada

咁快啲4p

閃司令再開半個鐘

開始驚唔夠時間
好緊湊中

肯定唔夠

得返3分鐘 先死得一隻

鬼水母仲快過長毛

我落左速嘛

不過完全分唔到勝負

唉好on9浪費哂一場咁緊湊比賽

黎 一齊填要求加個66無限制時間RULE

66未贏過FF

add左你

有d咁既野但全日文唔太明

教你 話玩fun team

不過66真係好正
係咁讀你換 自己再換
你又讀我我又讀你

fun

然後兩邊都尋覓個靚位黎崩人全隊

可唔可以等埋我
放930

預我幾日後有新隊
黎緊主角決定玩火蔥鴨先

Fung added

1.性別

2.幾多碎

3.有劍盾嗎 ? A有劍 B有盾 C Both D No

4.課expansion pack嗎 ? A已課 B諗住課 No

5.對expansion pack有興趣嘅地方
A新故事 B新地方 C新pkm D復活的pkm E新人物 F新衫 G以上皆非

6對邊隻新PKM有性趣
A.唔知乜黎 B功夫熊貓 C爆炸頭神獸 D Galar小呆獸
E GX草主 F GX火主 G GX水主 H同I GX功夫熊貓 J以上皆非

7有冇買過課金DLC ? A有 B冇

8其他意見

唉屌，難得有4P我就出左街

冇呀 唔齊人

係咪差我

個個係另一餅帶, 主帶2個RANK都未上大師

光速歸緊家，十點半集合

4P點人數

1

成日full
入唔到

2

可唔可以set pw
搶唔入

thx花名
即係靠第8題提出意見

個建議最好都係用日文寫
叫FF教你點寫

-1_

我都係用英文算

現充點人數時間

icum

用日文啦 , 用英文佢地唔會睇

邊個名係你？
我場場三缺一，得一兩場爆喎

唔知點解話人數已滿

Sam

放心我仲開緊

好多時都三缺一，有兩個人都入左六七場

三缺一緊，你入到未？

我都想join add左你啦好似 係咪入就得

可能因為係mtr
用手機分享唔夠力
如果可以等我15分
番到屋企連

可以既我仲開緊團
應該開到十點半或者十一點

係，我冇set密碼，見到就入得

多謝哂巴打

叫佢取消dynamax level
好撚on9

好快等埋10點半

叫佢取消球種公廁化
好地地金銀獨有既球種做乜鳩又傳左黎GALAR

呢樣唔會㗎啦

你地自己填啦
多個人多分力量

捉到la
多謝哂

打咗啲1999 嘅日文

仲有冇

仲開緊

多謝巴打

4P召集

整完新隊輸到仆街

如果知道對面係FOLLOW ME 肚鼓
係咪只可以用暴力拆

3

冷門D
黑霧

我本身都諗好一隊
落手砌之前上showdown被人屌打一輪先
調調下又幾順

利申 真。超新星
今集先開始入玩對戰

肯加入對戰已經好好
好過某個超新星多多

唔係會壞save咩？

第一季master完第二季唔想打

有無巴打得閒幫手幫我係盾傳粒甜蘋果返劍版

超新星想求蓮葉河童

可以呀 係咪要幫手 7154 9711 4229

有其他巴打幫咗了
Anyway Thx

換唔到既等銀行開放先比你

鋁鋼龍車埋去

喺showdown打galar newcomers
俾個1400 分嘅用漢堡神偷、羊、烈焰馬屌打兩次
真心服

舊版我都有

我去是但用高級球捉住頂住先

想問下大家都係邊度跟到車? 想打極巨團體戰但係見到一堆場都係鎖

漢堡神偷點用？

你等下 比幾日我
我幫你收一隻仲好

要等巴打ADD 你入RAID GROUP
就有我圍內打

我都想入

Aaron隻gmax噴用得好好 太陽之力定引火黎

原來係咁,想入

比賽唔用得夢特
同埋係猛火

Sor我見打rank有得用 仲以為比賽一樣用得

老噴同狂犀好難處理隻美納斯

組緊新隊
初步idea 係美納斯 風妖精 沙奈朵
應該會輸到仆街 利申打63

佢專放出嚟counter鋁鋼lead
unburden裝咗psychic seed配indeedee
一出就1.5 特防 2倍速
佢重要自己用mud shot極地buff特防，
我隻鋁鋼企咗喺度

第二次match到佢，因為認得佢就換咗達摩lead, 打死咗神偷先，
但玩玩下俾佢隻羊set up到buff咗4倍防，隊友極地又buff兩倍特防，又輸

以前都有match過其他人用，
對面唔係鋁鋼就用indeedee + 陰謀加特攻
unburden咗好撚快，多龍、速專達摩都會俾佢秒

星期一

暴蠑螈呀

單節21:15

錯post

想放假打機

隻狗幾箱就出閃

【刀劍神域合作：抽蛋機 / 特惠包 / MP商店 / 交換所清單】

★ SAO合作開始!!! 是兩個星期的合作項目.
★ 大家抽到了什麼???

@鍾意ar c 難 既手足

沉日打左場，我用極巨鷹人加左兩級攻打隻極巨勇士鷹，扣得佢1/3血 佢隻勇士鷹打先隻我隻加左100努力值防既煤炭龜，一下死。咁撚勁既咩勇士鷹

尋日終於升左上master ball rank

有一場俾人第一下一擊必殺就中，諗返起最近同人打親人地既一擊必殺下下都中，勁嬲，消極態度之下我連續岀返3次一擊必殺，全中兼反勝

對面應該嬲到爆

係唔係錯post

冇
pkm post不嬲唔講pkm

同你講依到d人整鍾意瑪莉,唔會變心
唔好拎公廁出黎
詳情睇p1

不用分那麼細

邊個話我老婆係公廁

你問下在座各位邊個未享用過

兄弟

寧願J詩乃同絕劍
真係不了

絕劍真人既病樣j唔落啵

以為你哋會鐘意個黑人Tim

真人就算扯得起都唔忍心J啦

我好似成SET SAO FIGURE係無絕劍

愛滋病

桐人廚先會不自覺拒絕絕劍BB

ALO入面咪冇
反正絕劍都要係ALO入面先至有氣力扑嘢

想入tg gp

差公廁齊set

歧視刀劍唔會射石抽

屌你花名我連中兩隻c奶

有3隻啦屌

證明詩乃真命天女，係時候放棄公廁娜

新手一問，點解我5v多龍+5v百變怪，會生啲1V 2V出嚟？

用c奶換

有冇用紅線呢

係喎！唔記得咗Sorry
唔該巴打

我決定用4隻c奶做祭品召喚亞絲娜

恭喜你得到基友ugo

我點知我抽到ugo

續咗bank

500yen姐

最煩係之後我唔用bank都要繼續續for日後傳寵上去

唔係話bank之後會執,得返home

冇咁講過

睇下幾時會好似nds咁完全終止3ds連線服務

到時POKEMON BANK就變POKEMON MOVER

我都想要

Discord group
要等洗腦add

50+ Atk Aegislash-Blade Close Combat vs. 0 HP / 252+ Def Tyranitar: 184-220 (105.1 - 125.7%) -- guaranteed OHKO

開波對面風妖尾風，班出龍舞
我鬼劍近身戰打班但只係打得~75%，佢開弱保
新手想問點解秒唔到

係咪加左血

屌係喎計漏咗

成日唔記得啲寵嘅特性／種族值
係咁做on9野，岩岩先一個thunder轟咗落避雷針度

但係極限防都係高機率亂一, 係咪你隻鬼劍俾人減過攻黎

無，first round黎
對面風妖尾風＞班龍舞＞我鬼劍近身戰＞夜巨人欺空

你隻劍完全冇修過物攻努力值，性格又唔係+a
人地修左物防再亂數所以頂得住

有乜問題

我都錯左, 用左舊個D計數機, 唔記得鬼劍俾人NURF左
對方極限血防既話最低係88%血

性格係+A/-C，加咗50物攻
計過應該確一到滿防班，不過唔記得咗計埋佢加血

咦等等先
巴打你隻鬼劍物攻個體值唔會係0或者個位數哇？

加滿血你呢個調法都係1hko到老班喎

打老班打到184 dam咁隻鬼劍物攻實數值係160
巴打你睇下係咪用錯其他鬼劍去打

低機率亂一, 要確一物攻要加到196

1001啦 仲抽

50+ Atk Aegislash-Blade Close Combat vs. 252 HP / 252 Def Tyranitar: 204-244 (98.5 - 117.8%) -- 93.8% chance to OHKO
Possible damage amounts: (204, 208, 212, 212, 216, 216, 220, 224, 224, 228, 228, 232, 236, 236, 240, 244)

應該唔得
同埋想問入齊哂所有IV EV 性格 狀態之類
點解仲會有possible damage果堆數，仲有咩影響到

就係每下攻擊都有85%~100%既random數

就係亂數
pokemon好多random

新果隻棉花咩特性好
佢實用性值唔值得亂數一隻再用愛心球收佢好
（佢外表肯定值得）
考慮緊去唔去馬

999

嚇死爭d以為自己誤中1001